警察落去捉白衫，做場大龍鳳，拍拍膊頭，咪大家好來好去囉

新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

黑警: 經調查 相信只係協會舉辦活動 放晒